Un simple site JURASSIC PARK pour découvrir le pattern MVC avec une approche TDD via l'utilisation de:

    Composer,
    FlightPHP,
    Twig,
    Requests,
    PHPUnit,
    et bien d'autres choses ..

How to ?

    composer install
    vendor/bin/phpunit tests/
    127.0.0.1:5000
    Et go sur 127.0.0.1:5000

Tests ?

La couverture est (très) minimale mais suffisante pour découvrir les T.U et d'intégrations avec PHPUnit.

Pour les lancer un simple: vendor/bin/phpunit tests/
Requirements

mikecao/flight
symfony/process
guzzlehttp/guzzle
phpunit/phpunit
twig/twig
rmccue/requests
michelf/php-markdown

Purpose

This project is only for educational purpose. It's actually a basic application for generating a dummy website.

Author

    Romain Legros
